有冇人玩歐洲股？

而家睇落好似好多平嘢執

有買英國股

英國股我唔係好熟，之前賭仔心態買咗AstraZeneca贏咗少少走咗...

BP.L
AML.L
LGEN.L
ASML.NV
GSK.L

HSBA.L

BP 好似好平，淨係計cash flow from operation而唔計cash flow from investing activities 嘅話大概3至7年回到本... （未睇佢啲investment係乜）

其實同喺香港買有咩分別？

買過一個月，唔郁，算數走咗

呢類能源股而家平到on9... 買咗TETY.ST，係一間淨係喺喺Oman掘油嚟賣嘅公司，Cash極多，間嘢個市價係平到如果油價恢復到佢operating cash flow可以兩年回返本

英國股可以經邊度買？

Interactive Broker 有